[突發] 八達通打擊積分黨

由2018年9月10日起，O! ePay 賬戶增值至 PayPal 賬戶限額將由每日最高港幣7,999元修訂至每月最高港幣6,000元（O! ePay Plus 賬戶）及每月最高港幣10,000元 （O! ePay Pro 賬戶）。